東涌已經開始戒嚴

一堆重裝持械軍警周圍驅趕市民，嚴禁市民行街

買免費機票教學 - 一票保平安

痴撚線

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我係垃圾p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

而家搞到都好似個個都係犯咁比狗查比人趕，搭巴士搭地鐵你班狗走去查去恐嚇去阻人生活，去機場送機接機你又查又趕，已經等緊巴士返歸你又趕，落街行街你又唔比，屌你班狗而家周圍搞白色恐怖喎喂！元朗荃灣北角黑社會又唔見你班狗咁落力去查？！

咁樣同戒嚴有咩分別

日光白白多街坊
得個嚇字

條女

宵禁啦

公民袋班大狀幫市民申請禁制令啦，而家班狗嚴重侵害人身自由，絕對違反基本法

聽日去美國大使館既請願信真係要講埋呢點

未宣佈但已實施既戒嚴

push

同我著返條褲去

收啦
咩時勢

應該冇除非有

東涌防暴上橋

讚佢咋wor

覺位手足快啲走，東涌超多狗

東薈城關撚左門

Sor 敏感左

CLS 重話林奠想事件降温

得罪講句 一個禁制令就搞到和你飛3.0唔知做咩
重步2014年旺角後塵

咪就係, 順便取消埋機場港鐵禁制令

東涌=宵禁

東涌樓價gogogo

讚依D係人都知你講咩啦柒頭， 重要用 你食屎啦撚屌

而家係日禁

佢根本無心撤回, 只係想做戲呃全世界啫

宵禁係夜晚, 戒嚴係full day

你要點諗隨便你
讚佢正唔用呢個icon用乜野呀
唔通用呢d呀
用呢d我抵比你屌喇

D狗好似又想入隊

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

軍政府今次又打算啪幾多街坊

個個星期都咁講架啦
講完港豬咪又係冇左件事

Martial without officially announced

讚佢正做咩姐， 而加叫你睇女定幫手？ 淨係識𥄫女？淫蟲！！！ 咁多正事唔做又唔去幫手係度睇女， 淫蟲！！ 死三毛！

塞左十幾分鐘，見到4-5隊準備清場

富東商場被警察圍起

唔俾記者入

係 超多黑警
仲要入唔到商場

富東商場天橋又封左

呢啲時候仲谷精上腦 屌拿星 見女就
前世未撚見過女咁

既然都已經開始做緊戒嚴做既野，不如全港樓價一齊gone

又要殺人滅口

班狗驚到要開車去迪士尼去廁所

巴打既post進步左

攬抄巴或者毛ee快d對國際宣布港共已經等同戒嚴，呼籲外國政府叫公民小心

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

英文請願信!

五點就戒嚴

908 聽日見

東涌富東要走仲走到

點解今日咁少人

cls

其實唔係因為禁制令
禁制901已經有
啲人最驚係走唔到

其實琴晚油塘旺角已經玩緊宵禁

鄉音阿姐都頂班人唔順

警察不停挑釁巿民

係怕比人影相抄id

因為做緊一場未宣佈既戒嚴

又淨係攪啲靚妹仔。抄哂牌，揀岩就搵私家車捉返佢俾支那仔輪姦

一定要講 香港已被狗控制

狗既背後就係中共, 香港同戒嚴冇分別

個肥婆保安開門浪費電力畀封橋狗涼冷氣。市民埋單

成班垃圾又挑釁巿民

用白色恐怖黎班POPO做緊既野形容實在太和理非

直接啲講POPO做緊戒嚴先做既野可能啲人易明啲

同外國講戒嚴緊算啦
只係政府唔宣布

班POPO而家又忽然間有返編號，大家記得要mark實班擾民嚇街坊既撚屌

9月9號阿 好重要一定要出來

Cls 星期六唔俾出街

THIS IS THE CHI-NA HONG KONG ARMY (蝗家香港警察)

幾日前已經講左全港宵禁啦

東涌都清場cls

東涌富東幾乎被封鎖

聽日一點半遮打見

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

908 香港人權及民主祈禱會
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
YT:
FB:
IG：

富東黑警都要增援

發生咗咩事？係咪冇衝突，只係一班人停留佢就趕人？

6台直播

冇衝突，popo係街亂跑撩交打

係啊 封哂商場門口

up

入緊機場見到有私家車拖走左

咪啫係戒嚴囉

我要食翠華

佢依家係24小時宵禁

今晚就到老尖宵禁

未宣佈但已實施既宵禁

請願信 同 文宣 廣告都要講班popo已經進化到未宣佈但已實施既戒嚴

彩虹站往黃埔方向月台有4隻藍衫狗係度

正話楂左轉機場來回，好少車，順暢過平時好多，只係係東涌段有幸同一位渣紅色P牌車既巴打併肩而行，成功令到兩條線慢駛！！

回程見到好多PoPo同架尿砲車，各位巴打小心

其實外國知唔知香港已經戒緊嚴
只係冇official講出嚟

依個咩人黎

咁影法

睇黎好快就到九龍灣宵禁

戒嚴proved

聽日真係要同大使館講清楚

屌你老母
其實哩招好毒
冇戒嚴之名
但有其實

東涌街坊快趕狗!!!

啲舖好快執

自由。。。香港人唔需要

全港戒嚴

攬炒啦

水炮車去緊東涌?

出緊嚟

返九龍方向

周浩鼎呢？

De facto 軍管， de facto 戒嚴， 踏入白色恐怖，台灣228事件。

跟董生tone, 你見我唔再提一國兩制，因為已經唔存在。

咁的確係幾有營養既

唔見有示威者
點解要封路？

屌那媽扮收隊拉人

有示威者既話應該唔叫戒嚴

好似個冷氣壞左

有冇手足比人拉

未見過佢

有冇拉到人？

係呀。所以班狗係特登抄啲女牌，適時就捉去慰勞班支那狗呀。做警察做到佢地咁折墮。祝佢班親屬同仔女他朝君體也相同。

頭先一班防暴向前衝咩事？

文東路公園已經趕曬打波既人走

東涌封咗站

觀塘APM出口7防暴

直頭可以印出黎寄去所有領事館

觀塘港鐵APM出口7防暴

更新A B出口封左
就咁聽現場人士講好似話其他出口有開

九龍灣準備宵禁喇

未封
後面仲入到
利申 兩分鐘前入咗 宜家喺月臺等開車

個個星期扮去機場都玩死佢地

新城市困獸鬥2.0

衰撚過戒嚴 戒嚴都有指明邊段時間 啲狗依家就隨時隨地戒

個女仔點解一直俾防暴圍住但係又唔拉佢?jm9

差佬忍左個白色衫肥佬好耐

終於想拉佢

個個都係無裝分子

索性將全港地鐵油晒做警車配色啦
反正而家都係狗隻專用鐵路

多9餘

咪就係

咁好？

大家快d tweet #HKcurfew 呢個 trend

正苦唔夠膽當面講戒嚴代表佢好撚怕攬炒，既然係咁就一於成全佢

不如全港都戒嚴啦屌，行街都唔撚俾，戇撚鳩

新職業！狗狗婚禮破壞師！

拉左好多女仔
今日點解無人討論
係咪大家都放棄左

岩岩班手足屌9班狗屌到舉黃其驅趕
On撚9

厹 最撚鍾意 捉 女仔

我地自已同外國講

人無事先做到世界冠軍架嘛
今次做得麻麻咪下次再努力

戒嚴要做咩呀？番屋企瞓覺呀！落佢地面都係成功!

睇apple 我見到有女生被拉 有沒人幫手

係喎

個女仔 被帶上黑色私家車……………

今日？

個司庫做乜鳩

又拉女仔，小心

戒嚴呀?~
返屋企囉~

東涌依家仲有咩辦法出到市區？？

每日都分區戒嚴，又唔敢對外宣布，怕嚇走外資

次次捉女仔都上私家車

陷家剷

太陽都未落山啲防暴開乜撚野燈?

入逸東 再出

岩岩咋…

每晚都同戒嚴冇分別啦

佢就係知你地好痛心女義士，就係想激嬲你地

假撒回，1/10後先做野

有冇同行 要搵律師

個女義士衰乜比人拉
見有D波路著裙就拎去女女女?

個女仔咩事被拉

元朗9.9七點半有人鏈

青衣站唔同角落都有防暴狗

邊到有拉人？

東涌 街坊 登場
撚狗狗

記住大家只係普通行街市民

908 香港人權及民主祈禱會
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30

東涌地鐵站外嘅樓梯

無線影到有女生被綁索帶上黑色私家車帶走

沿東薈城行岀去 有好多E車

完全冇人犯法 屌佢地老母

完全無人知咩事

拉黎做咩

其實之前所有女士 上個私家車 應該要問下佢地發生咩事

D狗扮收隊 轉個頭衝出黎拉人

東涌狗狗影緊人樣，小心!

東涌商場山閘

亂捉女仔做咩呀
死黑警
屌你老母

同極權國家一樣

頭先個女仔跑樓梯走
個女仔跌親
後面個男警就擒住佢

個阿叔擺pose

職員話商場決定

濫捕
Btw有人話個女仔有問popo良心係邊 之後啲狗就發癲衝咗上去

濫捕 擾民 !!!!!

Push.

推

現場有無人幫個女仔

原來問呢條問題係會被人拉

東涌街坊好波!! 趕狗成功 !!!

拉左d女仔

屌你 9成都唔係街坊

坦克車！坦克車！

狗私家車：UF7356 UM5673 UK5467
東涌富東邨附近

屌你咁都有得分化

係羅 黐線咖 亂拉人

香港站有防暴犬

係要迫問政府係咪戒嚴

唔洗問，我地聽日直接去大使館同外國講

睇黎
阿sir你跌左良心
7個字真係會令popo失控

似乎佢地好介意人講「過街老鼠」同「良心喺邊」

因為呢2個都係事實

成日話啲市民係示威者喬裝
唔肯接受全香港人都唔鍾意佢地班過街老鼠嘅事實

東涌街坊:上番行人路啦黑社會

係消防門口舉旗

既然佢哋咁唔鍾意人問良心係邊 我哋應該個個都問 次次都問

入夜後進一步實施宵禁

apple 咩事

香港站好多狗隻

好在 以為有咩事 好似立場咁比人打停

慘喇。俾人抽水

係咪屠輝係度
見到有個鬼頭

1904 #東涌
過百防暴加數十速龍順東路消防局外集結

屌你老母，明明乜都冇，又喺度玩嘢，死黑警

香港站有大量防暴狗 分散好多處

19:15一手 啱啱ifc方向入閘

98190939
help!!!!!!

東涌手足散

畜龍又出黎打人

大家有眼睇

我想著黑色衫落家買野都唔得，經濟跌? 關我地事??

有無巴打知私家車果個白衫熱褲女仔係咪比狗捉左？

想問岩岩答lift果班點解會有人比人拉

好撚彩 班速龍跑落村無捉到人

分別就合法同非法戒嚴

點止東涌 根本全香港一早已經戒緊

速龍已出

聽日大使館見

We have to let to US know it

入夜後進一步宵禁

義士們要有勇也要有謀才是，東涌線地鐵是最後退路，不明白9月1日為何要搞東涌站？ 出到去市區才搞其他的唔得嗎？ 最初提議搞東涌站的可能係鬼，義士們行動前應諗清楚退路，諗下會唔會中伏，小心被鬼唆擺。

企係度都俾人捉, 痴線

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

香港站
中環站月台都勁多popo
旅行look

尊重唔該

一齊去

中環碼頭已有狗企

唔想被自殺

又黎黑社會接放學

想同你個妹一齊去多啲

一早戒嚴左
好似寒戰入面一級戒備咁

冇對外公報姐